[茉莉花快到了]美國指令共產黨即時取消網禁

唔知真定假
係高登轉載的

開放了五毛黨禁

膠都廢事派

吓？支那唯一對香港貢獻就係「網絡防火牆」，你同我del?到時香港網絡唔止變大灣區，直頭變大陸區

.com
.com.hk

rip

你不如話中國解體 仲可信

呢d時刻先解禁？我就唔撚信喇

淨係解禁大灣區

唔好放班生蕃出黎呀

當初入世貿都係咁講，香港都逐步有普選。

fake news

習總書記都話係fake news

上連登都要翻牆啦

google呢？

用英文

連游戲都要審查, 防火牆應該冇噤易解除

Facebook 同Twitter 咪又係上唔到

游你老母

佢講果幾個真係解封咗

似係假

錯，上連登係唔洗翻架傻仔

而家係廣州答你